---
title: Sosialisasi kegiatan MK160 kepada tokoh masyarakat dan warga di Pedukuhan Tembi
date: 2012-05-23
categories:
- laporan
- MK-160
---

![200px-Mei_23_2012_MK-160_SOSIALISASI_DUSUN_TEMBI.jpg](/uploads/200px-Mei_23_2012_MK-160_SOSIALISASI_DUSUN_TEMBI.jpg){: .img-responsive .center-block }

**Tujuan** : Sosialisasi kegiatan MK160 kepada tokoh masyarakat dan warga di Pedukuhan Tembi

**Lokasi** : Rumah Bapak Dawud Subroto 

**Alamat** : Dusun Tembi/Dk. Tembi, Desa Timbulharjo, Sewon, Bantul

**Jam** : 19.30-22.00 WIB

**Hadir** : 
* [Muhamad Amrun](http://wiki.ciptamedia.org/wiki/Muhamad_Amrun)
* Amron Risdianto
* Jaswadi
* [Miftahul Abdurrakhman](http://wiki.ciptamedia.org/wiki/Miftahul_Abdurrakhman)
* Saryanto
* Sulaiman
* Agus kentus
* +- 15 kepala dusun, 5 Perangkat desa, dan masing-masing 2 orang perwakilan Kecamatan, polsek dan kormil Kecamatan Sewon

**Ringkasan** : 
* Pengenalan MK160 kepda tokoh masyarakat dan warga masyarakat di pedukuhan Tembi
* Pengenalan tata cara dan Fungsi Penggunakan MK160
* Penjelasan cara pendataan warga
* Membentuk Tim tingkat pedukuhan
